[急] 黃大仙有靚妹比警察拉左

叫警察比委任証
唔聽警察指示
就被拉了
街坊被捕的話怎么辦？

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

個妹妹話咗佢好唔舒服，但黑警都唔立即叫救護車。
死黑警只識蝦街坊。

踢走黑社會!

黃大仙接放學去新界九龍

推

可以要求call白車嗎？
差佬唔理可以點？

而家黑警新秩序
你唔見議員 律師 法律 呢幾日都變左廢紙廢物
連釋法既戲都唔做
立法 司法 都係皮已收
唯一方法 時代革命